［分化post]我宣布泛民打手全面進場

請隨便屌我，但係呢兩日d post真係好撚弱智

乜撚野掟雞蛋，乜撚野血債票償，最撚on9係咩政府空城陷阱，最想你衝，等七一

傻仔，要衝洗撚睇人地點睇咩，衝擊就會有衝突場面架啦，而家係要令政府基於你地既行動而回應，衝既係前面個班勇士，成本亦係佢地付，仲要顧左顧右？

由星期一拖撚到而家，最想拖散呢場危機既第一個係政府，第二個就係民陣，水已cap仲搞咁撚多野？你都見到民陣泛民都已經唔想搞多野，想call off你班友既升級啦

維持G20前風平浪靜，跟手黎個大清算，就係政府盤算，仲講民意點點點，衝唔衝得成，係呀搞唔成架啦，咁咪血白流，人白死，等坐監囉

分化post確定

無啦，玩完，我正式移民

媽！好_＿ 啊！

請團結。

衝完
警犬清你場
仲洗唔洗回應?
上次唔係有百幾二百萬人出黎say no
一早變晒暴徒
唔係唔比衝
不過衝之前用下腦好無

人哋韓農就係趁WTO先搞大
香港人見G20就叫人唔好搞
笑死

論點？

傻仔，幾多人出黎同暴徒定性係冇關係架，政府一句你就係暴徒

民間點樣評價示威者同示威者可唔可以透過佢地行動施加壓力根本兩樣野

如果下下都要so called成功為前題發起行動，咁其實你永遠唔會成功，咪觀望觀望再觀望囉，好似而家咁

你當販民兄弟 販民當你契弟
契弟想爬山 販民想推你落山

不服來辯，歡迎泛民民陣屌我老母

69李桌人拎住大聲公講升級包圍立法會, 之後影都無埋.

說好的義士基金, 收完錢就關人撚

香港人係咁傻西瓜，對道德近乎有病態追求，但對政治就好天真

泛民本質就係為選舉而生既團體，運動初期佢地好樂意宣傳，到raise到一定awareness 就會等運動自然死亡，一切都係為下次選舉鋪路

屌你分化撚

唔好衝擊呀，我地血債票償仲好啦，零成本反政府

論點？邊句唔啱？

又話鳩掉雞蛋嗰d係傻仔又話鳩民陣想完，成篇文淨係feel到你要人出就一定要衝，咁仲唔撚係鬼唔撚係分化？

掟雞蛋反到政府，其他國家唔撚洗死人流血啦，掟雞蛋都得，打飛機念力反共都得啦

反政府，尤其係而家既港共政府，就係要付出社會成本，唔啱聽你咪和平遊行，唔會阻你，但你唔洗旨意政府有咩反應

唔明白講出inconvenient truth點解會係分化

唔該搞清楚timeline
上次仆街正苦一早就話左係暴動
係之後百萬人上街
民意底下先淆底收番話唔係暴動

分化撚屌你老母

係驚你replicate 上次多人遊行-》激烈衝突呢個paytern先怯，同埋冇收返暴動呢個定性架sorry

清楚講一次「不割不分」嘅定義

唔好搞分化呢個term自雨革之後再次不絕於耳

泛民打手不願面對